「考衰左都唔緊要，我當年考衰左都仲生勾勾」

講得出呢啲嘅通常都係社會嘅失敗者
如果你係喬布斯，Bill Gates咁樣講就話啫。
成班月入唔夠兩萬蚊然後自己對自己人生要求極低，以為人哋個個都同自己志向一樣咁低

黎黎去去都係用收入度人的一生。
真可悲

面對現實叫可憐

你眼前既現實係全世界人既現實

你過十幾年之後要結婚生仔就知道乜嘢叫現實

即係咁 訓街都要食飯

現實係人類繼續用依價值觀同模式去生活
人類會全數玩撚完

不過道德一早玩撚完，人類都死不足惜

發現傻人

聽日就定生死

愛情都係用收入黎量度

同你價值觀唔同就傻人。